# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2014-2018, Juan Linietsky, Ariel Manzur and the Godot community (CC-BY 3.0)
# This file is distributed under the same license as the Godot Engine package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Godot Engine latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-02 12:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:4
msgid "Overview of debugging tools"
msgstr "调试工具概述"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:7
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:9
msgid ""
"When developing your game, you would want to test your game and debug when "
"problems occurred. Godot provides several debugging options and tools which "
"aid your debugging process."
msgstr ""
"在游戏开发过程中时常需要对游戏进行调试来解决我们遇到的问题。 Godot 提供了一些"
"调试选项和工具来帮助你进行调试工作。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:12
msgid "Debug options"
msgstr "调试选项"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:14
msgid ""
"There are a few options that you can enable when running your game in the "
"editor which can help you in debugging your game. These options are located "
"in ``DEBUG`` in the main menus."
msgstr ""
"在编辑器中运行游戏时可以启用几个选项，以帮助您调试游戏。 这些选项位于主菜单中"
"的 调试（Debug） 中。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:19
msgid "Here are the descriptions of the options:"
msgstr "下面是这些选项的说明："

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:22
msgid "Deploy with Remote Debug"
msgstr "使用远程调试部署"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:24
msgid ""
"When exporting and deploying, the resulting executable will attempt to "
"connect to the IP of your computer, in order to be debugged."
msgstr ""
"在导出和发布游戏的调试版本时，导出的可执行文件将尝试连接到你本机的IP进行进行"
"调试。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:27
msgid "Small Deploy with Network FS"
msgstr "小型部署与网络文件系统"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:29
msgid ""
"Export or deploy will produce minimal executable. The filesystem will be "
"provided from the project by the editor over the network. On Android, deploy "
"will use the USB cable for faster performance. This option speeds up testing "
"for games with a large footprint."
msgstr ""
"导出时生成最小化的可执行文件。改可执行文件将通过本地网络连接编辑器来使用文件"
"系统； 在 Android 平台上，可以使用 USB 进行来提高传输效率。 这个选项能够加速"
"偏大型游戏的测试工作。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:33
msgid "Visible Collision Shapes"
msgstr "可见碰撞区域"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:35
msgid ""
"Collision shapes and raycast nodes(for 2D and 3D) will be visible on the "
"running game."
msgstr "可以在运行游戏的时候看到碰撞区域和射线节点。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:38
msgid "Visible Navigation"
msgstr "可见导航"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:40
msgid "Navigation meshes and polygons will be visible on the running game."
msgstr "可以在运行的游戏的时候看到导航网格和多边形。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:43
msgid "Sync Scene Changes"
msgstr "同步场景修改"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:45
msgid ""
"Any changes made to the scene in the editor will be replicated in the "
"running game. When used remotely on a device, this is more efficient with "
"network filesystem."
msgstr ""
"在编辑器中对场景所做的任何更改都将在正在运行的游戏中出现。 当在设备上远程使用"
"时，这对网络文件系统更有效。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:49
msgid "Sync Script Changes"
msgstr "同步脚本变更"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:51
msgid ""
"Any script that is saved will be reloaded on the running game. When used "
"remotely on a device, this is more efficient with network filesystem."
msgstr ""
"任何已修改并保存的脚本将在正在运行的游戏中重新加载。 当在设备上远程使用时，这"
"对网络文件系统更有效。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:55
msgid "Debugging tools"
msgstr "调试工具"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:57
msgid ""
"The ``Debugger`` is the second option in the bottom panel. Click on it and a "
"new panel occurs."
msgstr ""
"``调试器 (Debugger)`` 按钮在底部面板中可以找到，点击后可以打开调试工具面板。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:61
msgid "The ``Debugger`` provides certain tools under different tabs."
msgstr "调试工具中的各个切页提供了不同的的调试功能。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:63
msgid "Here are some brief descriptions of the tools:"
msgstr "下面是对这些工具的一些简要说明："

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:66
msgid "Debugger"
msgstr "调试器"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:68
msgid "Monitor the game running process."
msgstr "显示正在运行的游戏进程。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:71
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:73
msgid "Print out errors when running the game."
msgstr "输出游戏运行时发生的错误信息。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:76
msgid "Profiler"
msgstr "性能分析"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:78
msgid "Profiling the performance of the any function call in the running game."
msgstr "对正在运行中的游戏进行性能分析。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:81
msgid "Monitors"
msgstr "显示"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:83
msgid ""
"Monitors the performance of the running game, such as the fps and physics "
"collisions."
msgstr "监视正在运行的游戏的运行状况，例如 FPS 和物理碰撞。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:86
msgid "Video Mem"
msgstr "显存"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:88
msgid "Listing the video memory usage of the running game."
msgstr "列出运行中的游戏所有的现存占用列表。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:91
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:93
msgid "Miscellaneous options for debug."
msgstr "其他调试用的选项和功能。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:97
msgid "Remote in Scene dock"
msgstr "远程场景树"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:99
msgid ""
"When running your game, a bar will occur at the top of the ``Scene`` dock. "
"You can switch to ``Remote`` and inspect or change the nodes' parameters in "
"the running game."
msgstr ""
"在启动游戏后，``场景 (Scene)`` 停靠窗的顶部会出现一条切页栏，你可以切换到 ``"
"远程 (Remote) `` 然后检视运行中节点和他们属性的变化。"

#: ../../docs/tutorials/debug/overview_of_debugging_tools.rst:103
msgid ""
"Some editor settings related to debugging can be find in the ``Editor "
"Settings``, under Network>Debug and Debugger sections."
msgstr ""
"在编辑器设置（Editor Settings）中可以找到一些调试相关的配置，你可以在在 "
"``Network > Debug`` 和 ``Debug`` 分类中找到。"
